RED dead online 仲有冇人玩

最近玩返但冇伴

pc

Sad

真dlc 有咩玩？
剩係見賣酒

一直都係單機玩online

留psn

單機玩onlinepsn
個賞金獵人mode都總算照顧左Lone wolf

玩緊故事模式

ps4
4個職業有3個已經20

果次有 有人叫我買件新衫同褸
係做咩架

我淨係夠金買賞金獵人

主線一早爆咗

想一齊玩可以tg我

一出酒商個陣都唔夠黃金
即刻課金

PC
仲有冇人有玩

Connection 穩定未？ 成日玩幾個字就disconnection....

有冇人玩

Ps4版170級 4職20級 解每日任已經儲左3百幾金

唔知點解解唔到貿易商
上YouTube 睇，係封信黃字再去store搵阿伯，但我封信永遠白字

88lv

你有冇起咗營地?
因為營地係邊係決定你去邊間舖開setup任

有細營地，去附近都冇料到

你要確定起咗營地再開封信
有時bug咗會唔見咗營地

新手,想儲15金都好難...

好快。。。狂刷收藏家寶藏升lv

首次課金$38 有30定40金
抵比

anyone playing

Hea玩緊ps4版
主要想玩佢個故事線
但係好短，榮譽線已經玩完
巴打有乜好玩活動推介吓呀？

有冇人知點幫隻馬戴面具

anyone pc?
play together

馬鞍入面果到揀

有咩玩

仲玩緊故事模式50% PS4

PS4 岩岩玩返

pc最近玩番

新出果件嬲真係幾靚

係咪登入就有?

8金 限時售賣

玩完單機轉玩online
有咩要注意？

你地點樣儲咁多錢？每日任？
Ps4 lone wolf冇動力玩

不如ps4 既巴打開個gp 一齊玩啦，獨狼入game 成日俾d 幾百lv 既仆街鬼佬sm 還拖又唔夠人多

浪跡模式開defence mode好少比人殺
不過一入親啲pvp 競技賽
幾秒就會比人爆頭

請問豪華版既贈品邊道攞？

利申online玩左半個鐘

我上面留咗tg 得一個巴打搵過我

好耐之前爆左單人
呢排玩返online
初初做賣獸皮都慘
送近貨都仲好
送遠貨做獨行俠一定仆街死
反而覺得佢應該開個警長線
追住班土匪打就岩晒
我地呢d良民要做生意真係好撚慘

想賺錢請揀收藏家或者刷賞金獵人
做貿易家真係慘過食屎
送一個單位嘅貨短程都會遇到打劫
Xp少又難升
個營地又成日自動消失
野外動物又成日唔刷新
玩到冇乜動力升上去了

收藏家 一定係第一 搵錢快，經驗多

打劫都算
係動物唔識refresh難搞
係大山谷行十分鐘都見唔到鹿
營地又成日唔見左
我會聽巴打講去玩收藏家
本身想要佢架馬車先玩trade
本身無開職業 有鳩行鳩打鹿
見佢好似比自己打然後賣層戶賺得快d

琴日重裝隻Game down完百幾G同我講下載失敗
個每日任務嗰0.5金要斷了

同單機好唔同，其他npc好似會勁啲（可能因為無talisman)果啲。PVP多外掛，或者啲高lv屈槍都好難對衡到。

賺錢好難，一個任先得幾蚊，啲勁槍300幾400蚊。

一開頭要做每日任，賺金，解鎖職業先會有穩定收入。

有無pc既朋友一齊玩？

呢期都玩返 有fd一齊玩但唔係成日安
有冇Ching 想一齊玩？ ps4版
Trader D貨成日滿又冇人一齊出貨 成日滯銷咁

賺夠15金一定要解收藏家
賺錢排序
收藏家>私釀酒>賞金獵人=貿易商
四個職業好似得賞金獵人做完有少量金條攞
但收藏家賺錢最快
私釀酒可以掛機賺錢
貿易商曬時間曬心機 不了

前日重裝係咁彈安裝失敗
第二日用VPN裝就得返
我嗰六十幾日連續挑戰無鳩左 谷鳩氣
遲下再一齊玩

呢排home office每日就係不停咁跑地圖儲金幣，好悶隻game基本處無咩野玩。

我岩岩玩左兩個禮拜，已經儲野儲到50level

玩到131 lv
依家淨係開每日任+開私釀酒掛機無乜嘢做
儲左萬二三蚊唔知做乜

私釀酒20lv隻馬目前係咪全Game最勁

但trader 一大班人玩好開心
出100件貨 幫手送每個分300幾

Psn: x3ve1oCity
睇下今晚有冇機會一齊玩下

單機中...多bugs又成日斷線...無心機釀酒
你要人等45分鐘，又唔俾人掛一陣機...點玩

隻game嘅馬主要靠體力同耐力、仲有膽量
速度嘅分別好細
識騎一定係戰馬，例如土庫曼

開住睇佢個購物目錄就可以掛機了

係掛機途中都會斷...個進度歸0...
無玩一排...唔知fix咗未

純種馬一定係最辣殺
比成18金買 點知遇到狼就摔鳩我
賞金馬同釀酒馬目前騎開依兩隻

佢成日話我Port壞鳩左
但好少遇斷線啲問題

賞金馬加賞金馬𩣑 最貴個隻腳搭已經好夠做， 夠快夠氣夠膽

我用開納科多奇斯
因為佢有減消耗率同額外加一格數值

毒撚一個玩會好痛苦

留psn一齊做世界

留名，想請問私釀酒商點掛機賺錢?
係咪開酒吧?

我PC

係 之後入酒吧開目錄AFK

唔該巴打，返工嘅話咁就樣刷一日先，感謝感謝

一個鐘之後你都係要運酒
淨掛一日無用

Molamola

其實掛機掛賞金獵人legendary bounty好D
0成本30mins 有$225 + 0.5金
釀酒仲要投資先出到$200+嘅貨

要捉人+開槍 手殘仔表示慘過食屎

有個叫Etta Doyle 嘅
一槍都唔洗開 夠鐘跑出去飛撲捉住佢就可以搬返狗屋

買左唔係好耐
唔係好知online玩咩

佢個界面幾閪

試過啦 屌你得返一個目標話走嗰陣佢啲𡃁喺後面未走射鳩我

好似GTA online初初出咁
期待之後多啲馬同有得打劫

你太早跑出去就會咁
你要俾佢跑幾步先好撲埋去

佢已經上左馬車

試多幾次就得
依加去湊女都可以偷偷地用remote play 捉條八婆掛機 好正

Red Dead Online 應該會好似 GTA Online 咁變長命 game

利申：冇買 RDR2

無乜可能，玩家人數唔多，谷唔起

有打劫真係差好遠。

但奇怪既係Story Mode都無一個好似GTA 5咁既打劫任，所以對於Online出唔出到 GTA online一樣既heist mission有保留

香港都無乜人玩 我覺得應該無GTA咁長命
比盡五年

Story mode有 但啲方法好原始囉

無辦法，佢隻game本身都唔算多人玩，個個都笑9佢係騎馬simulator
online更加長時間要騎馬其實

我又無乜大問題 鐘意過玩GTA講真
太耐無玩GTA無從入手

rdr2最吸引人係個野外open world，
佢專注開發野外玩法會更好，
同埋個ser真係要load好d，
無動物既野外

睇下佢之後會再點加新野

加多d 可以買屋呀 可以捉馬呀 可以自己種田咁都幾好

動物我就真係見到好多, pc版可能完全無呢個問題。

買屋呢啲我覺得好基本 亦都係microtransaction既好機會，覺得佢地一定會整

GTA online 一定要同朋友玩先開心，但RDR2 online 毒撚一個玩都仲ok

但有時任務與任務之間騎馬時間真係太長，story mode 都話可以慢慢enjoy，但online 有時想同friend 玩，騎馬去接任段時間真係相對無言，變咗3個人開本簿買槍買子彈，一個人孤單騎十分鐘去接任咁。

其實單機啲搶劫幾有Feel，希望放到online 度都有，但講搶劫爽快度一定就無GTA 嗰種智、勇、科技結合咁過癮，始終時代限制劇本發揮

係，佢個地圖真係太大，又無一啲好快既交通方法。

Fast Travel

招人一齊玩showdown

利申，PS4

貴

個outlaw pass應該送左好多卷比你用個喎
另外隻game最仆街嘅地方係，比錢用佢個fast travel就load到冇問題，你手動揀去營地或者其他地方respawn就一定會無限loading

儲緊金。

係呀好煩架，你一定要quit左game再入，先可以喺menu揀fast travel。

最慘係Change Appearance果個option會無限load，有張劵想用都用唔到。

呢個bug左好耐了，如果你係ps4版可以參考吓巴哈班友個方法

我收藏家玩到儲左一萬蚊就掛私釀酒再用啲錢瘋狂fast travel

我PC
依排少左無限loading
不過用卷改樣無限loading仲係未fix

推 啱啱新玩 依家廿幾呢 做緊賞金獵人 PS4

儲金返返去收藏家啦

線上好無聊

毒撚game玩daily玩到3百幾金
上個月都棄左

儲金唔係淨係得bounty hunter先可以儲咩

準備棄驚 近排彈驚多過玩
又悶

巴打們有興趣一齊圍爐玩呀
一齊玩開心啲

無新職又無打劫玩 真係好悶嘅

斷線斷得太犀利，完全玩唔到

有fd玩至好玩

之前有Fd玩都玩得尷尷尬尬
尋寶殺人又無乜真係任務嘅野做
因為平時返工情緒上上落落隻Game夠Hea平衡返個人

有fd打可以玩bounty hunter喎一邊傾一邊打

自己玩bounty hunter好慘
有啲要一次過捉幾個人
call左囚車又用唔倒馬
唔小心死左就即刻目標逃脫得個吉

直接打暈先會好啲

留名 PC 一齊打
大家互add Rockstar social club friend?

利申我account 係 ThunderBolt0806

唔知有無人講過 大家可以入red dead個discord server搵人玩
裏面分哂區又有得set notification
唔明點玩有問題區 攻略區
又有每個角色嘅招人call馬區
長程自己入去睇:

最多話煩d係要用英文 不過可以學好英文 耐唔耐借d意係裡面打下國際線

呢排無咩心機玩 就淨係set有人要出商人貨就notify我
騎住馬跟住架車幾乎無咩做過就袋$312.5
每晚差唔多都可以做到兩轉

btw me PS4 想一齊玩可以discord搵我(discordID: KanoKuosuke#6180)

裝左
點用架 想做trader任

Discord/tg 講？ 費事狂推post

Discord: KanoKuosuke#6180

仲有無ching新開玩緊，想開坑